有冇人擔心老咗多病痛好無助？將來移民去可以合法安樂死嘅國家

想將來好痛苦就直接安樂死

連死都要追求合法 做奴隸做到你咁

PAS 唔係要有好多requirements 咩
加埋冇人冇物，到時因爲神智不清又冇proxy 就大劑

佢想要既係唔痛

非法安樂死就唔會係到討論啦on9

到時可能放寬限制
做定最壞打算冇人冇物，可以點計劃未來生活？

好似得瑞士、荷蘭、比利時有合法安樂死
你移到呢d國家話你叻

太迷茫 唔知點入手
加上我想做中醫，就更加難移民

做中醫
咁你加油

係一般人眼中就
對我黎講，目前為止，只有中醫醫到我，將來都打算靠自己醫，去新地方唔知咩中醫信得過

推

瑞士就難
比利時荷蘭去歐洲小國入藉拎本eu passport 咪得

想死係三十七歲之前 或者更早

你點計劃你嘅未來

安樂死合法都唔關你事
你唔係成身殘廢都唔會有得安樂死

照理會放寬

發夢